有無師兄試過條女個格好衰又貪錢

但係因為太正太好屌而唔分手?

咪當佢肉便器、共享女人
玩厭就中出即飛

即係有性無愛
垃圾

咁咪玩下就算，中出多啲之後先飛